我宣布hiphop仔已經正式原諒doughboy

頭先lmf演唱會，護旗刀出到黎，無人幫我手屌佢之餘，你地仲好撚興奮，不如跟佢返大灣區護旗啦！

自己推

一路嗌香港獨立，一路嗌五大訴求，一路支持護旗刀

刀boy搞咩？
Btw米奇老屎到底係膠定藍

MattForce玩左兩隻歌或成最大贏家

美中不足係差JB

說好的fuck the popo

Btw個show唔係一月咩
好撚想睇mc仁
不過要準備dse 又冇錢...
都唔知幾時有下次

今日

記歌詞你地就叻，記仇就曬氣啦
好唔好意思嗌香港人報仇呀

刀仔係咪偷偷留下負皮

奶共刀

好多人已經原諒左佢

你護旗 我来点赞

洗緊港紙 搵緊人民幣

奶緊呀 啲人民幣要奶到fatfat聲

仲聽lmf都on9 啦，香港人講抵制

請問咩事要抵制lmf

我個邊有唔少人屌佢支那Boy

Btw呀水想自爆，個個都叫佢收嗲

水:我係第⋯⋯
無人想知呀

屌鳩人原諒doughboy, 但lmf竟然比doughboy上台又冇事咩邏輯

望望樓主個title, 咁lmf係唔係hiphop仔呢
偽人都係偽人

全場好似得我一個喺度her佢
不過都見到啲人喺度舉中指

你要明白 受觀唔係你地班黃

佢地根本唔care 你地

lmf都唔係個個黃啦
阿phat 阿kit有上大陸打碟賺人民幣

噓佢舉中指好驚驚啊 但照買飛入場，人地錢照袋

香港人抵制就係得把死人口，靠把口噓下舉下中指當做左野

得啦，型啦，好有態度啊hiphop仔

我日日都噓大家樂舉大家樂中指架，但聽朝都會落去食個早餐A既

佢真係唔係好識用講野嚟表達自己 原諒佢

想像到樓主就好似坐左係大家樂食緊個早餐A, 屌鳩隔離台冇骨氣食美心MX咁 仲要大義凜然咁撚樣 笑死

樓主：我宣佈美食撚已經正式原諒美心
(但自己食緊大家樂）

見ig好多黃底frd今日打晒lmf卡，心諗真係冇救

自己鐘意既就割唔到，但要人地割

點解lmf唔割doughboy ? 解釋下先啦

即係咩？

我喝左倒彩

五毛blocked

成場冇人知佢講乜

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

想像唔到阿水都會係個show到講野
但又唔識講野

利申無睇，無錢，好想去唉

佢係咪想講發夢既野定點？

肥誠咪又係柒 黑色洋紫荊

我呢邊好多人屌wo

有人屌doughboy 不過唔多

Btw lmf 點會唔黃
Ching尋晚有冇睇show

有睇呀 講真場show幾高質，除左akiko條撚屌無一句rap得啱

我果邊聽到有一大班人係咁choke佢喎

反而JB一岀好多歡呼聲

肥誠唔撚發聲既咪又係個錢字

有fd病左今日去唔成，free一張比你，tg xxxxykm，六點前覆我ok？七點開show

巴打
你好意我心領了
但我想專心準備dse先

垃圾Doughboy 唔敢跟住唱Fuck the popo

fing嚟fing去好心落台啦

成班bakerie為人仔到聲都唔敢出
唱wtfhk覺唔覺對唔住lmf?

深藍成員排名不分先後:
Doughboy
肥誠

future退出咗bakerie

知咩料

太明顯

佢地係on9

未來走左

Bakerie含撚啦，我愛未來

來爺真rapper
反送中之後佢都冇痴過奶共刀果邊
同拆左都冇咩分別啦
仲要俾面到停埋自己個人創作
btw，有冇人知來爺間酒吧係邊

未來真係好real 唔想佢暫停創作 btw同問希望有人答到

之前見過佢po間舖個樣，但冇名
問過來爺，冇答
話唔洗突登支持
但越係咁我越想去

有無圖 定係story黎

樓豬仲未回應

story
jb都po過

尖沙咀

求名

來爺一退之後既IG STORY，真係好real

Future 走好明顯咩用意 其他三位繼續奶人民幣啦

來爺Real G
Tommy唔評論，不嬲冇乜感覺
最撚嬲就肥誠同奶共刀
呢兩個冇乜事既時候就最惡
消費政治消費得最犀利

一黎料就影都冇
8月尾仲搞乜撚野「走起」
我走你老味呀肥誠
黑色洋紫荊？
寫返首血色人民幣收山啦
dllm

自己睇下佢個「走起」請咩人都大概知咩事啦

所以冇去
屌佢老母
太子831
佢9月1照係ssp開展
仲搞埋成都站
食屎啦肥誠
返去搵人民幣咪撚再黎香港

人地目標觀眾唔係我地

仲有個懶音billy
出首歌屌人迫人表態

老老柒柒
以前真係幾支持佢哋
佢哋話過本土冇市場支撐
每個fd講起聽咩音樂我就會迫9佢哋陪我聽餅房，聽其他香港hip hop
聽到個個都會肯買飛睇show

結果⋯⋯

鼓仔好心就去返打鼓啦
d rap聽到我好撚尷尬

刀boy肥誠雖然奶共 起碼rap得ok
個billy真係⋯⋯
佢rap得岀唔會打冷震果下先勁

啱啱手㾗睇下佢ig發現佢同future冇follow大家
佢最上一張post過有future喺入面嘅相已經係上年一月
唔知中間仲發生過咩事
不過俾我係future都心淡
捱咗八年叫有少少成績 無啦啦加件蛋散入嚟 跟住又群埋老味出膠歌

我覺得餅房全盛時期係李嘉誠去到早班火車嗰期，再之前同其他人合作玩一齊歌或者互diss下都正

但之後開始回塘同老味玩嗰幾首柒到聽半分鐘就quit
來爺宜家急流勇退咪幾好再唔係重組番字遊軍同生蕃囉

講起生蕃 kz已經重出江湖